6.9 今日個天空係幾咁清幾咁光幾咁藍，好諷刺

但依家喺黑紙上染上紅色
各位小心
依家無嘢好驚，當真係送中，你驚都無用